識得個同學撐警撐修例 ...

但佢又剩係話左比我知佢立場，同佢傾計傾到好撚嬲
上黎公審佢佢又知係我 會友誼決裂

公審佢啦
尊重人地私隱

支持公審

你逐點擊破佢好過啦

大把智障撐警撐修例啦
你同學背景好把炮?好有代表性?知名度好高?
唔係嘅話冇人有興趣知佢咩立場啊

唔係太過份既 唔洗公審佢既
封鎖佢慳返啖氣啦

真, 唔通下下要上黎講?

直接block

屌 咪撚次次都放上黎啦

你要佢支持嘅就應該說服佢
放出嚟做咩嘢

呃正皮

一個人(公)審你?定係千幾個連登仔公審返佢?呃正皮不是這樣的

btw皮已正

撐修例我都仲可以當佢係真心膠,
撐警犬就真係人格有問題啦

完全唔明點解睇左咁多犬既惡行都仲撐得落